宜家有幾多人被低調放左

認真問句
之前話拘捕60幾個人宜家放左幾多個
高調捉人，低調放人
就要搵搵幾多已放
要比人知道政府係冇牙老虎
唔係以後就難搵人企出黎

push

我都想知

推

Push

PUSH

剩係見到黑警放藍屍

俾人拉個D冇一個係連登仔?
真係冇乜點見有人話拉完放返出黎
好似得兩三個POST

根本上呢d數據 差佬係唔會公開
除非成件事有個委員會去調查審視

天佑義士

放就一定放晒架.. 最多扣48小時
問題係之後要撤銷起訴!!!!!!!!!!!!
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

後排一問：其實係咪未有人因為67月既示威活動而被正式起訴要上庭
全部較係以XX罪拉左最多兩日就放咗

放人又話冇牙， 唔放又抗議
你民主上腦？